เอกสารข้อกำหนด
============

เอกสารฉบับนี้แสดงตัวอย่างการเขียนข้อกำหนด เพื่อทดสอบ การทำงาน โปรแกรม POS-ON-CLOUD

    ใช้ Sikuli

ข้อกำหนดที่ 13. เรื่องทดสอบการเพิ่มสินค้าใหม่เข้าในสต๊อก
---------------------------------------------

กำหนดให้ความเหมือนของการเปรียบเทียบอยู่ที่ระดับ 90%

    ความเหมือน 0.9

เมื่อทำการเพิ่มสต๊อกสินค้าใหม่ก็ทำการแก้ไขข้อมูลสินค้าดู คลิกที่ ![](ค้นหาหมวดสินค้า.png)

    คลิกที่ "160px" ด้านขวาของ "ค้นหาหมวดสินค้า"
    คลิก "เลือกค้นหาหมวดอาหารกระป๋อง"
    คลิก "เลื่อนสกอร์บารเพื่อดูรายการสินค้า"
    เจอ "รายการสินค้าหมวดอาหารกระป๋อง"
    คลิก "แก้ไขข้อมูลสินค้า"
    คลิก "แกไขราคาขายปลีก"
    พิมพ์ "\b\b18.5"
    หยุด 1 วินาที
    หยุด 1 วินาที
    คลิก "บันทึกข้อมูลสินค้าใหม่"
    หยุด 3 วินาที
    คลิกที่ "160px" ด้านขวาของ "ค้นหาหมวดสินค้า"
    คลิก "เลือกค้นหาหมวดอาหารกระป๋อง"
    คลิก "เลื่อนสกอร์บารเพื่อดูรายการสินค้า"
    คลิก "แก้ไขข้อมูลสินค้า"

แล้วจะเจอรายการสินค้า ![](เจอรายการที่แก้ไข.png)

    เจอ "เจอรายการที่แก้ไข"

ทำงานเสร็จแล้วปิดโปรแกรม

    ปิด